德國邀中國大使會面關注香港局勢

德國外交部官員與駐當地中國大使會面，表達對港區國安法的關注。

德國外交部表示，邀請了中國駐德國大使吳懇當地周五與國務秘書貝格爾會面。指德國政府與歐盟多次強調，國安法嚴重削弱香港自治、損害司法獨立和法治。中國駐德國大使館則指，吳懇闡明中方立場，批評一些勢力利用香港嚴重威脅中國國家安全，制定港區國安法是要更好落實「一國兩制」原則。強調香港事務純屬中國內政，中方反對任何形式的外部干涉。

做完樣繼續奶共